瞓左冇睇，想問達哥講左6469未

篇潮文講左64